我想問，這人還值得我愛嗎？

這個人是我男友!他和我同年!從來跟他的性生活都只得一樣,就是他要就一定要做,不會理我感受,我已墮胎一次了,那件事令我的心難受得要死!我不想再錯!但我又可以如何,我真的很愛他,不想分開!所以到到現在我都只好聽他的話! 我不知我可以怎做!跟他談!他只是鬧我!說我不愛他不聽他話!大家可給我意見嗎? 我真的很痛苦。

樓主係仔

互含 當無數

小妹係女

我都冇jer

墜過胎不了不了

點解佢要咁樣對待我

不如點解你比佢中出

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我要你吧

佢反利

這裡是體育台 唔係比你搞基用既平台

樓主乖乖地揾工啦